水晶宮拎分先定東方雄獅拎分先

搞咩尻

打和

兩隊垃圾

水精宮隊垃圾波都入唔到喎

0分到完場

2隊垃圾

布里斯班獅吼就識 東方雄獅唔係打籃球ga咩?????

畜力呢

聽日兩個都有分

永昌宮肯定有

東方就唔敢講了

永昌宮先

紅絲

俾啲時間司徒

你離開李城先

輕輕一推，挽留司徒

好問題

Super